各位爸打絲打有冇人識？

考完先溫?

未考

毒到要上連登問功課？

哈，被a sir 困咗喺間房度

連a都唔識計

14a? 加哂佢

btw呢3題勁簡單wor
a小學數
b,c諗下都識
d揾揀唔中Private Car機率，1減左去，完

6a. 0.3x0.4
6b. 0.6x0.3+0.4x0.7

ps. 好多年冇計過呢d數，有錯莫怪

乜撚嘢a sir，渣ga啲friend？

睇唔明你16做緊乜

應該係用L'Hôpital's rule
但樓主既計法真係睇唔明做緊乜